最q憎d議員係清潔緊街道果陣出來攞尾彩

你唔幫手都算啦，仲要開po呃like，你當d街坊白痴架

問題係d街坊真係白痴

見有人清潔緊時走埋去指指貢影張相，就可同人講自己監督緊管理公司盡快完成清理工作，丫屌你老母呢份工真係幾好做